遊行人數用字問題

警犬用最高峰時期有多少人
而大會用整個遊行總人數

而支持修例者往往用警犬說的人數作標準
認為最高峰時期有多少人就是整個遊行有多少人
並於公開場合使用此人數作整個遊行人數公開
有冇誤導民眾之嫌?
如有, 是否犯法?

警犬用字亦有機會誤導
是否可要求牠們作出更改?

詐騙: 《盜竊罪條例》第16A條

在香港詐騙罪最高刑罰為監禁十四年。詐騙的定義是欺騙或企圖欺騙而引致一位人士進行或不進行一個活動，結果引致有人得益或處於不利的情況又或者是引致有人會因此而處於不利的風險。